2019區選立會一票不投泛民本土

出賣香港人

民主黨公民黨新民主同盟本民前青政
同佢哋有關聯嘅地區組織或者政黨
希望2019年全部收皮

仲係年初三咋， 咁快開工喇 五毛？

多謝泛民引南亞難民入境提供食宿
多謝本土為南亞難民提供搵食機會

唔屌得啊
今時今日咁多南亞小販全部都係佢哋一手一腳搞出黎
點解唔屌得

唔通投民建聯?

投白票都唔會投建制 唔好on9

點解唔投白票
要含淚投票
泛民本土全部都出賣香港人

一票等於14蚊

唔好再含淚投票

淨係識腐皮乜你哋唔識出聲咩

唔會再投

從不開post
不斷改名
淨係選舉先出嚟叫人投建制

Btw樓主咁沉唔住氣啊
有排先區選

鄭萃雯真係好撚靚

樓主咁有主見
支持樓主出黎選

不了
選舉唔啱我

淨係希望其他香港人會醒
唔好因為人哋掛住泛民或者本土嘅招牌就盲目投佢哋

樓主呢排日日發功好驚飯民冇票？

老老豆豆
南亞佬正常過果班支那賤種
起班碼人地肯學廣東話,肯捱
果班支那賤種仲衰撚過南亞佬

老老柒柒
黎到香港最重要都係肯融入香港本土文化,具備香港意識,用香港本位思考,理閪得係咩種族咩背景

樓主呢d五毛幾撚時先唔好出聲
有本土就老閪都投本土
冇先再諗泛民/白票
老閪都唔會諗住投保皇狗先啦

投建制做乜鳩?
想佢做大個餅,愈強愈好?

年初四 我屌你老母

一票不投泛民本土喎
咁幫佢哋

你活在另一個時空？
你冇睇新聞㗎
你唔知佢哋點搞事

咪投白票囉
做乜要含撚

佢哋出賣香港人點解唔屌得

其實南亞都分好幾種

咁支那人都分好幾種啦

拿, FAIR D咁講
如果有支那人支持上海獨立既
咁就無咩問題呀

投保蝗=死快啲
投泛民/本土=死慢啲

我就梗係死慢啲啦

立法會唔應該投

反而區議會

我覺得如果你果區個泛民/本土 做到野 都可以投下.......

點解唔緊白票

區議會都唔應該

保皇黨食撚屎啦

你投乜嘢人，冇人想知，亦都唔需要開post 講

白票 = 投保蝗

點解唔可以揀白票
點解要人含撚

係呼籲其他無知嘅香港人唔好俾佢哋嘅花言巧語呃到

好過泛民同本土
打着保衛香港人嘅旗幟
出賣香港人

冇逼人含撚，我只係解釋背後。
你明屈得太明顯啦，收唔到0.5

你地呢班人成日騎劫
又話咩投白票就係幫對家
就算唔鍾意對家都唔一定投你
唔好逼人含撚

你咪騎劫我言論先得架
我邊有逼你呀

你喺度意識形態洗腦同啲人講投白票等於幫對家
迫啲人含撚

搏5刀

如果你覺得我係，咁你夠係度洗腦叫人投白票。

除非你證明到你係義士，有抗爭過啦，你你先有資格投白票。

所謂’本土派‘幾時有權力
可以製造到南亞人冶安問題？
就憑幾次執垃圾？

飯民本土都唔投
咁即係白票
即係保送建制

保送建制派執政，就係五毛

其實區議會同立法會唔同玩法，你隻五毛收一收先la

多撚謝晒囉
搞到食環署執法周街都係南亞人

唔同玩法又點呀
佢哋出賣緊人點解仲要送錢比佢哋洗

義乜春士呀
死開啲啦屌你老母

我係比佢哋多一個選擇
唔係好似你咁洗腦式騎劫

攬炒派全面進場

支持手足

全力支持民建聯全面接管區議會！
以後會都唔使開，直接全部通過！

民建聯起碼唔會引南亞人

投泛民本土先真正焦土

嘩!d負評多撚到......

唔投泛民班支那建制派咪成最大贏家，可以理直氣壯咁繼續出賣香港
5毛樓主

2019立會
2019唔係選區議會咩
2020先係選立法會呀麻

補選

證明香港人仲未醒

好過泛民本土陰啲陰啲咁

光明正大出賣香港就冇問題，陰啲陰啲出賣香港就唔得
5毛理論

冇人叫你投佢哋㗎
你可以投白票

咁最後贏家咪又係班光明正大出賣香港既建制派囉5毛狗

所以我咪提出投白票其實都係投緊保蝗。
因為你行動上又冇反政府。
投票上，任由保蝗控票贏，騎劫你意見

露曬底啦你

除非個啲人係抗爭過eg旺角義士。
覺得本土派都代表唔到佢地，先有資格投白票。
啲人出都冇出過嚟就投白票同投蝗冇 分別。

起碼人哋唔會做難民之父

旺角義士=難民之父2.0

支持香港成為難民城市？

全部泛民都係難民之父？
我只知全部建制派都係出賣香港既含包散啊

係全部泛民加全部本土

泛民一定唔投，中共白手套
本土點解唔投？

你話係就係？共狗口吻
香港講證據架，你有冇呀？post曬全部泛民同本土都係難民之父既證據出黎啦

難民之父2.0

成個旺角個單嘅已經係啦

我話你老母係旺角俾人倫緊添呀

駁唔到就返屋企瞓覺啦

咁你比錢保皇狗洗咩玩法

你老母係旺角同成班人一齊訓緊教呀

哦

點解唔投白票

嗯

投完白票咁點
全街都係土共街招 懶到咩都要自己1823去做你開心？
我都唔明你呢類垃圾五毛果套理論想呃人呃幾耐
而家立法會建制獨大 你生活有好到改善到？

咁起碼建制唔會搞到成街都係南亞難民
但係泛民同本土就搞到一Pat蘇州市

開5毛post有錢賺架~可改善生活

保皇狗領匯，圍標你提都唔提嫁喎
果然收錢做野係盲嘅

領展圍標都係冇咗啲錢姐
南亞搞到治安都有問題

你咁醒你去自發圍班南亞囉垃圾五毛狗

咁你駁唔到就收皮啦

駁你條五毛？ 憑你？ 收皮啦